<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallang>
	<meta type="array">
		<description>CSH labels for the questions</description>
		<type>CSH</type>
		<csh_table></csh_table>
		<fileId>EXT:simplesurvey/csh/locallang_csh_questions.xml</fileId>
		<labelContext type="array"></labelContext>
	</meta>
	<data type="array">
		<languageKey index="default" type="array">
		    <label index="type.description">Set the type to one of the usual form fields you want the answer method to get.</label>
            <label index="question.description">Type in the question.</label>
            <label index="mandatory.description">You can define if the question should be a mandatory question. Else it can be left blank in the survey. When you have checkboxes, every box must be marked in the survey!</label>
            <label index="size.description">Defines the size of the selectorbox. Valid sizes are 1-9! Values smaller than 1 will get the size 1 and sizes greater than 9 will get the size 9.</label>
			<label index="answers.description">Set the answers. Cick on the ?-icon to get detailed informations what to insert here!</label>
			<label index="answers.details">DropDown, Radio, Checkbox: Each line will be one answer, if one line starts with @ this line will be set as default selected/checked. If you set more than one @ value in the DropDown or Radio, the last one will be marked. If you don't set a @ value in the DropDown, the first value it marked.
			
			Text, Textarea: If one line starts with @ this line will be inserted as default. If you don't write a @ sign, this content will be inserted in the text/textarea tag! This can be used to set the size or a class (cols="30" rows="20")...
			
			Static text: Insert ANY text you want! You can also use HTML-Tags like bold, italic, div, ... This is useful if you want to insert a small explanation or an image. Also you can insert JS-scripts etc.
			
			Upload: When you insert a upload field, you can specify the maximum file size in bytes. It is marked with an @! For example @100000 will limit the file size to 100kb. Next you have to specify the allowed file types! Here you simply insert the valid MIME-Types separated by a line break. For example text/plain will limit the file types to simple txt-files. A list of valid MIME-Types can be found here: http://de.selfhtml.org/diverses/mimetypen.htm
			
			Example 1 (use with type text area): A text area with two lines of standard text and a size of width=30 and height=20:
			@This is the first line of the textarea
			cols="30"
			rows="20"
			@This is the second line of the standard text. Both lines will be inserted by default.
			
			Example 2 (use with type upload field): A upload field where only txt, pdf and word files which are smaller than 100kb can be uploaded:
			@100000
			text/plain
			application/pdf
			applicaton/msword
			</label>
			<label index="mandatoryrules.description">Set the rules if it is a mandatory field. Cick on the ?-icon to get detailed informations what to insert here!</label>
			<label index="mandatoryrules.details">DropDown, Radio: Each line contains one answer-text, which should be mandatory be selected/choosed. Because in a DropDown-field and in Radio Buttons you can only select one answer, one answer in a line is allowed!
			The mandatory-field will fail if an answer is choosen, which is not listed in this field!
			
			Example 1 (use with type Radio): Only "Yes" or "Maybe" are accepted answers. If there is another answer-option "No" is selected it will fail! It will also fail if nothing is selected!
			Yes
			Maybe
			</label>
            <label index="fieldinformation.description">You can insert an information text which will be displayed when the user clicks on the "?" near the current question. If it is blank the "?" will be hidden.</label>
            <label index="showinresult.description">Choose, if the question should be displayed in frontend or not.</label>
		</languageKey>
		<languageKey index="de" type="array">
		    <label index="type.description">Hier stellen sie den Typ der Antworten ein. Es sind die Standardformularfelder vorhanden.</label>
            <label index="question.description">Hier schreiben Sie die Frage selbst hinein.</label>
            <label index="mandatory.description">Sie können festlegen, ob die Frage ein Pflichteld sein soll. Andernfalls kann die Antwort in der Umfrage leer gelassen werden. Bei Checkboxen müssen dann alle Checkboxen ausgewählt werden!</label>
            <label index="size.description">Definiert die Größe des Auswahlfeldes. Erlaubte Werte sind 1-9! Werte die kleiner als 1 sind bekommen die Größe 1 und Werte die größer sind als 9 bekommen die Größe 9.</label>
			<label index="answers.description">Die Antwortmöglichkeiten festlegen. Klicken Sie auf das Hilfe-Icon um genaue Angaben zu erhalten, was Sie hier reinschreiben müssen!</label>
			<label index="answers.details">DropDown, Radio, Checkbox: In jeder Zeile steht eine Antwort, wenn eine Zeile mit einem @ anfängt, wird diese Anwort standardmäßig markiert/ausgewählt sein. Wenn Sie mehr als eine Zeile mit @ beim Typen DropDown/Radio starten, wird die letzte Zeile ausgewählt sein. Wenn Sie bei einer DropDown Liste kein @ angeben, wird die erste Antwort makiert.
			
			Text, Textarea: Wenn eine Zeile mit einem @ beginnt, wird der Text als Startwert erscheinen. Wenn Sie kein @ vor die Zeile schreiben, wird der Text im text/textarea tag drin stehen! Dies kann benutzt werden, um Eigenschaften und Klassen festzulegen (cols="30" rows="20")...
			
			Static text: Fügen Sie BELIEBIGEN Text ein! Sie können auch HTML-Tags wie bold, italic, div, ... verwenden. Dies ist praktisch, wenn Sie eine kurze Beschreibung oder ein Bild einfügen wollen. Sie können auch JS-Scripts etc. einfügen.
			
			Upload: Wenn Sie ein upload field einfügen, können Sie die Uploadgröße der Datei in Bytes beschränken. Diese Zeile wird mit einem @ markiert! Zum Beispiel wird @100000 die Dateigröße auf 100kb beschränken. Als nächstes müssen Sie die erlaubten Dateitypen definieren! Dazu fügen Sie einfach die entsprechenden MIME-Types durch Zeilenumbrüche getrennt ein. Zum Beispiel wird text/plain den Dateityp auf einfache txt-Dateien beschränken. Eine Liste gültiger MIME-Types finden Sie hier: http://de.selfhtml.org/diverses/mimetypen.htm
			
			Beispiel 1 (für den Typen text area): Eine text area mit zwei Zeilen Standardtext und der Größe 30x20:
			@This is the first line of the textarea
			cols="30"
			rows="20"
			@This is the second line of the standard text. Both lines will be inserted by default.
			
			Beispiel 2 (für den Typen upload field): Ein upload field wo nur txt, pdf und word Dateien, die kleiner als 100kb sind, hochgeladen werden können:
			@100000
			text/plain
			application/pdf
			applicaton/msword
			</label>
			<label index="mandatoryrules.description">Definieren Sie die Pflichtfeld-Regeln, falls es sich um ein Pflichfeld handelt. Klicken Sie auf das Hilfe-Icon um genaue Angaben zu erhalten, was Sie hier reinschreiben müssen!</label>
			<label index="mandatoryrules.details">DropDown, Radio: Jede Zeile enthält eine Antwort, welche ausgewählt werden muss. Da beim DropDown und beim RadioButton nur eine Auswahl getroffen werden kann, ist nur eine Antwort pro Zeile erlaubt!
			Das Pflichtfeld ist nicht erfüllt, wenn eine Antwort ausgewählt wurde, die nicht in dieser Liste aufgeführt ist!
			
			Beispiel (für den Typen Radio): Nur "Yes" oder "Maybe" sind erlaubte Antworten. Wenn eine andere Antwortmöglichkeit "No" ausgewählt ist, wird das Absenden fehlschlagen! Es wird auch fehlschlagen, wenn nichts ausgewählt ist!
			Yes
			Maybe
			</label>
            <label index="fieldinformation.description">Hier können Sie einen kurzen Hilfstext eingeben, welcher erscheint, wenn der Benutzer auf das Hilfe-Symbol neben der Frage klickt. Wenn hier nichts drin steht, erscheint das Hilfe-Symbol nicht.</label>
            <label index="showinresult.description">Wählen Sie, ob das Ergebnis dieser Frage in der Auswertung im Frontend erscheinen soll, oder nicht.</label>
		</languageKey>
	</data>
</T3locallang>